其實30歲已經老

人生可以發展既窗口
或者簡單d講
即係青春
真係得1x歲到廿頭
只不過而家夾硬令人長命
搞到3 40歲都唔算好大個咁
但大陸d農村
d人卅歲前suppose有一對仔女
講真
你睇蠟筆小新
美冴都係28 9
但有五歲大既仔
仲有小葵
已經成個師奶咁買平餸
機會真係唔多
錯過左就冇
好多城市人以為天大既事
原來鄉下人一笑置之
城市人諗極唔明既
鄉下人一句俗語概括哂
人去到某個年紀就心淡

tvb啲戲50歲仲拍緊拖喎

係因為你一事無成，無目標無理想，先會覺得30歲已老無得改變既心態。

一日未死一日都可以改變，睇你有冇珍惜善用每一日

咪玩喇😅
50碎飲少兩次高鈣奶粉
出街跌一跌都斷兩條骨喇

岩，基本上20世紀，過左18歲就係中年
我認真講